\documentclass[a4paper, twocolumn, landscape]{article}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{fourier}
\usepackage{geometry}
\usepackage{amsmath,amsthm}
\usepackage{codesnippet}
%\usepackage{pgffor}

\geometry{top=1cm, bottom=1cm, left=1cm, right=1cm}
\setlength{\columnsep}{2cm}
\pagestyle{empty}
\setlength\parsep{2ex}
\begin{document}
\begin{DefineCodeSnippet}{contents}
\noindent Pour chacune des suites suivantes, déterminez son premier terme, son troisième terme, et le terme de rang 5.

\begin{itemize}\setlength\itemsep{0.8ex}
    \item Suite $(u_n)$ : pour tout $n \geq 1$, $u_n$ est le chiffre $n$-ième décimale de $\pi$.
    \item Suite $(v_n)$: pour tout $n \geq 0$, l'élément $u_n$ s'obtient en multipliant $n$ par 2, puis en lui retirant 3.
    \item Suite $(w_n)$ (définie sur $\mathbb N\setminus\{0\}$): telle que $w_n = 4 + \frac 1 n$.
    \item Suite $(a_n)$: avec $a_0 = 1,5$; et chaque terme s'obtient à partir du précédent en le multipliant par 2, puis en enlevant 1 au résultat.
    \item Suite $b$: telle que $b(0) = 8$ et $b(n+1) = 0,5 \times b (n)$.
    \item Suite $(c_n)$: avec $c_0 =1$, $c_1 = 1$, et pour $n \geq 2$, \newline $c_{n} =  c_{n-1} + c_{n-2}$.
\end{itemize}

Correction (sous forme de tableau)

\renewcommand{\arraystretch}{1.5}
\begin{tabular}{c|c|c|c|c}
    Suite 
    & Premier terme 
    & Troisième terme 
    & Terme de rang 5 
    & Commentaires \\\hline
     $(u_n)$ 
     & $u_1 = 1$ 
     & $u_3 = 1$ 
     & $u_5 = 9$
     & $\pi = 3,14159\dots$\\\hline
     $(v_n) $
     & $v_0 = 2 \times 0 - 3 = -3$
     & $v_2 = 2 \times 2 - 3 = 1$
     & $v_5 = 2 \times 5 - 3 = 7$
     &\\\hline
     $(w_n)$
     & $w_1 = 4 + \frac 1 1 = 5$ 
     & $w_3 = 4 + \frac 1 3 = \frac {13} 3$
     & $w_5 = 4 + \frac 1 5 = \frac{21} 5 = 4,2$ 
     &\\\hline
     
\end{tabular}
\end{DefineCodeSnippet}

\ExecuteCodeSnippet{contents}\vfill
\ExecuteCodeSnippet{contents}\vfill
\ExecuteCodeSnippet{contents}\vfill
\ExecuteCodeSnippet{contents}\vfill\newpage

\ExecuteCodeSnippet{contents}\vfill
\ExecuteCodeSnippet{contents}\vfill
\ExecuteCodeSnippet{contents}\vfill
\ExecuteCodeSnippet{contents}\vfill
\end{document}